今日係我生日

捉鵝生逸塊落

HB

🥺

捉梨生逸塊落

生日快樂

生快

生日快樂
btw 我都係今日生日

你不如講吓除咗話假膠都係無付出嘅港豬同娘娘搵兵仔圍爐之外仲有乜新嘢講？講嚟講去依三篤屁
用post嚟judge人付出幾多 話開膠post就唔係手足已經on9
仲要當喺post 9up嘅就係我啲兵
你恨收兵恨上腦定當兵當懵你先乜都拉去收兵度講？
連人哋男定女都唔知就話係兵又講到我用tg收兵
查實你知唔知無乜人有我tg 啲id都唔係我嚟㗎傻閪
俾人屌就企高地話唔同娘娘兵團嘈
既然你講到自己咁清高唔想嘈又唔用舊ac
專登開個p牌嚟洗底就唔好嘥時間入我啲垃圾post吠 專心返cctai打幾篇論文等人覺得你付出咗好多啦連登勇武

今日人日

you too

又大一碎

pencil

祝梨喎 唔係我喎

娘娘又嬲

joke me on 2nd of September

你生日細一歲？

係 做唔做兵？仲唔呵返？圍爐未？

我成熟左

人日

ok

okcool

rmb set alarm in calendar, thx

nah

gum dun forget, kk?

-.-

kllm

Happy birthday

大家咁say！

出年無啦

你就無

娘娘add我 ok?, tg:hugo1991

hugo1991依個名 我一世都記得...............
當年就係佢呃咗我個處

生日快樂，早晨

堅定流呀

有人捉我生日塊落啊嘛你刀生逸塊落

又係佢，無唔無聊d呀？

睇黎你好嬲😂😂😂😂😂 btw今日接姐姐收工 開心🥳

快啲利申絲打先費事俾狗咬

咁咪幾好

生日願望係要口罩?

我有足夠

等我間唔中見到你又再分享下 你啲post密到祝你都搵到鐘意既 睇你咁得閒出咁多鋪應該都係無比儀對像？

我見一個愛一個

生日快樂呀

我係女將軍

大家咁say

想磨你豆腐。。。

you都happy birthday

Me unhappy ah

點解啊？
unhappy都要happy
咁身邊啲人先會happy

嘖 你唔係好大個？仲咁貪玩既😂btw唔記得講句生日快樂 今日真係人日？

應該係 有人祝完第個生日快樂再祝我

咁我繼續扮happy啦

扮扮吓呃埋自己都咪話唔過癮

呃到自己就唔洗unhappy啦

Hbd

高價收樓主用過嘅口罩，有意請PM

收你伯母兵

生日快樂🎆🎊🎉💫⭐️🌟✨⚡️🎂
41歲的每一天，都要快樂喔😚

屌你老母
屌你伯母

我哋能力有別🙏🏻

yhx ubtoo

原味口罩(戴五個鐘頭)：70 [推介]
原味口罩(戴一個鐘頭)：20
加戴時數(每加半小時)：10
打乞痴：+20
食完嘢唔抹嘴嘅漬：+50
戴口罩加影一張相：+100
瞓覺流口水戴住：100
*其他另議

十年前41

捉理生逸塊落

要晒有冇折?

歲月不等人⋯

u too bb

thx格內了人

依個價已經係for手足
*價錢一個計非一盒🙏🏻

一日三秋

即係柒b已經55845歲
萬年女妖

大驚少怪=,=

我係小童群揪會長大⋯

HBD

福如東海長流水 壽比南山不老松

咁你祝下我🥺

今日有咩搞

瘟仔

逐離笙逸塊洛

叻

今日係831五個月

咁收返

我同佢一齊我好開心的

我成日諗，人沒有犧牲就什麼都得不到，要得到什

麼必先失去甚麼

我得到佢，就要失去我班識左十幾年既兄弟

我年紀唔細了，認真呢個想同佢結婚的

所以更加迷惘

ikr

大家都生日快樂～完！！！

生日快樂！傻子！

生日快樂～

寶貝生日快樂！

生7快樂！

me 都生日

初八啦

有時差

去邊玩

你個心

無時差

出唔返黎

扮

官b又沉船

係6月唔是7
噚日人日

係

未睇曬就留言
Sorry

牙美又話會早啲瞓

之前早睡係因為外傭對狗狗唔好，啲狗好驚佢要早起睇著，後來炒咗佢
而家呢個係朋友幫手，狗狗好跟佢，所以放心 想幾時瞓就幾時瞓，幾點起身就幾點起身

咁夜瞓都唔好啦 你啲b幾大

一隻6歲2013年9月30日出生，
一隻5歳2014年9月1日出生
一隻5歲2014年9月19日出生
二隻2歳2017年6月19日出生

打一陣機就瞓

咁多9月

糞了晚安

我都想糞

Good night

掛住人掛到唔糞到

真係係啱

未糞好想發姣

掛住梨 買左個衣架掛

你都想發姣？

想出家多啲

專一唔到 點算

🥺🎂🍾🎊

🥺thx u2!!!

歲半都未夠

she looks like a he

我都想 做唔到

但唔花心都會傷心 點先定到性

多咗個唔

dental surgery assistant